唔係好明

Pfizer 既vaccine 有重大成果，點解個股價無大升？

premarket咪升左12%
你打J打到眼都矇?

好多公司開始research 而經升左十幾倍，佢反而由年頭起計跌左